藍屍唔乞人憎！鬥黃撚都唔乞人憎！藍扮黃先最乞人憎！

有個親戚本來係港豬偏藍，因為反送中比個仔斷家用就突然變左黃。
好啦以為佢開始識諗啦！點知而家又成日同班極藍親戚行埋好埋，總之對方有咩gathering都第一個報名，又對人地話黑暴黑記事事奉承
次次見親佢真係好虛偽
靠周圍癡去拎著數
既然係咁你不如做返藍屍好過
起碼話比人知你係個真小人
而唔係一個扮黃既偽君子

大把呢d人啦

仁kay?